Potsep Kolberg tunnist temma om ka minnewa poehapäiw Körtse olnu seel om tu Soldat Urban Karonk ka olnu ning Körtse mehhe tarre toi ka usse een omma pikse seinu, sus om talle pikse walla lennu ja körtse naine omma mehhega om weiksen kambren soema ning Uss om walla olnu, seelt om nemma welle tulnu ning kortse naine ütles mes neisuggune jodik sien peitus wissagu welle, sus wut körtse mees poisiga Wiidu Urbane kinni ning wiesiwa Ussest welle loemist seel is olle.
